# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-21 00:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-21 00:30+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: applet.js:38
msgid "MySQL Browser"
msgstr "MySQL浏览器"

#: applet.js:45 applet.js:211
msgid "Open Project Directory"
msgstr "打开项目目录"

#: applet.js:51
msgid "Nginx Web Server"
msgstr "Nginx Web服务器"

#: applet.js:52
msgid "MySQL Server"
msgstr "MySQL服务器"

#: applet.js:53
msgid "PostgreSQL Server"
msgstr "PostgreSQL服务器"

#: applet.js:55
msgid "Apache Web Server"
msgstr "Apache Web服务器"

#: applet.js:80
msgid ""
"ERROR: Could not execute command...\n"
"Please check your configurations!\n"
"\n"
"Open applet configuration?\n"
"\n"
msgstr ""
"错误：无法执行命令...\n"
"请检查您的配置！\n"
"\n"
"打开小程序配置吗？\n"
"\n"

#: applet.js:85
msgid "Open Applet Settings"
msgstr "打开小程序设置"

#: applet.js:92
msgid "Open Applet Source"
msgstr "打开小程序源"

#: applet.js:99
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. devutils@fogl->metadata.json->name
#: applet.js:126
msgid "Development Utils"
msgstr "开发工具"

#: applet.js:133
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: applet.js:138
msgid "Looking Glass"
msgstr "Looking Glass"

#: applet.js:173
msgid "Control "
msgstr "控制"

#: applet.js:174
msgid "  Service is up"
msgstr "  服务已启动"

#: applet.js:174
msgid "  Start service"
msgstr "  启动服务"

#: applet.js:175
msgid "  Service is down"
msgstr "  服务已关闭"

#: applet.js:175
msgid "  Stop service"
msgstr "  停止服务"

#: applet.js:221
msgid "Launch 127.0.0.1"
msgstr "启动127.0.0.1"

#: applet.js:225
msgid "Edit default nginx config"
msgstr "编辑默认nginx配置"

#. devutils@fogl->metadata.json->description
msgid "Development Utils Applet for Cinnamon"
msgstr "Cinnamon开发者工具小程序"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->head_menu->description
msgid "Menu Entries"
msgstr "菜单条目"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->mysql_browser->description
msgid "Show \"MySQL Browser\" Launcher in Menu"
msgstr "在菜单中显示“MySQL浏览器”启动器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->open_project_dir->description
msgid "Specify file browser and path to your project directory"
msgstr "指定文件浏览器和您的项目目录的路径"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->open_project_dir->tooltip
msgid "For example: nemo /home/username/Projects"
msgstr "例如：nemo /home/username/Projects"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->select_mysql_browser->options
msgid "HeidiSQL (requires installation of Wine)"
msgstr "HeidiSQL (需要安装Wine)"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->select_mysql_browser->options
msgid "MySQL Workbench"
msgstr "MySQL工作台"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->select_mysql_browser->description
msgid "Select MySQL Browser"
msgstr "选择MySQL浏览器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->geany->description
msgid "Show \"Geany\" Launcher in Menu"
msgstr "在菜单中显示“Geany”启动器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->eclipse->description
msgid "Show \"Eclipse\" Launcher in Menu"
msgstr "在菜单中显示“Eclipse”启动器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->gedit->description
msgid "Show \"Gedit\" Launcher in Menu"
msgstr "在菜单中显示“Gedit”启动器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->filezilla->description
msgid "Show \"Filezilla\" Launcher in Menu"
msgstr "在菜单中显示“Filezilla”启动器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->terminal->description
msgid "Show \"Terminal\" Launcher in Menu"
msgstr "在菜单中显示“终端”启动器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->path_heidi->description
msgid "Specify path to HeidiSQL"
msgstr "指定HeidiSQL的路径"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->path_heidi->tooltip
msgid ""
"For example \"wine C:\\\\windows\\\\command\\\\start.exe /Unix /home/YOUR "
"USERNAME/.wine/dosdevices/c:/users/Public/Start\\ Menu/Programs/HeidiSQL/"
"HeidiSQL.lnk\""
msgstr ""
"例如\"wine C:\\\\windows\\\\command\\\\start.exe /Unix /home/您的用户名/."
"wine/dosdevices/c:/users/Public/Start\\ Menu/Programs/HeidiSQL/HeidiSQL.lnk\""

#. devutils@fogl->settings-schema.json->head_services->description
msgid "Services"
msgstr "服务"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->config->description
msgid "Show \"Configurations\" in Menu"
msgstr "在菜单中显示“配置”启动器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->services->description
msgid "Show \"Services\" in Menu"
msgstr "在菜单中显示“服务”启动器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->select_terminal->options
msgid "xterm"
msgstr "xterm"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->select_terminal->options
msgid "Gnome Terminal"
msgstr "Gnome终端"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->select_terminal->description
msgid "Select Terminal"
msgstr "选择终端"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->services_type->options
msgid "Submenu for each Service"
msgstr "每个服务的子菜单"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->services_type->options
msgid "Switch Buttons"
msgstr "切换按钮"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->services_type->description
msgid "Select Services Type"
msgstr "选择服务类型"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->head_config->description
msgid "Configurations"
msgstr "配置"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->head_mysql_browser->description
msgid "MySQL Browser Settings"
msgstr "MySQL浏览器设置"
